同女朋友plan去旅行 佢話要帶埋個男仔fd一齊黎

個男仔fd我仲要完全唔識

好似係佢d同學黎

聽女朋友d姐妹講話果個男仔追過我女朋友

你都係想分手姐

3p

仲要已經成年無一齊去過旅行

今年大家都final year好忙

帶個fd都唔得 咁少器 我同佢真係只係fd

你唔肯佢地都自己去架啦

冇事既

原本想正經覆，好彩有望一望username